大家最大鑊屌過咩女

朋友個家姐

中唔中意恩地

屌你老母

我老死個妹 見到而都仲有d監介

樓主9up冇底線

肥婆

樓主個老母

樓主老母好撚仁

你撚有屌過女咩

樓下街坊女朋友

樓主老母

聾女

大肚婆

女朋友呀哥

小兒科 老友

A09

美極肥婆

某政務官

吹水大會
正式開始

其實唔係好正常？食左好兄弟個妹
你話食左女朋友個妹就話啫

青頭仔

老細個女
屌嗰陣唔知
屋企好撚有錢
好大壓力

同事

第n屆連登吹水大會

有機同好兄弟似樣

大肚婆正喎

某行政長官

A09😂

一定係學生妹此情不再

死對頭條女

林鄭？

樓主個家姐

果陣既女朋友 變左 而家既老婆

女股神，年過65，姓木，人稱連登契媽。

女老闆

你個名

小學生

Regina

親表妹

可能係689

條女個fd

陳寶珊

幻想有女屌

青頭仔屌過?

朴初瓏＋黃禮志

食女朋友個妹有咩問題？

兄弟鐘意左佢好多年 &
鐘意我條女曾經既best fd

雖然好仆街但好撚正

屌過Miss 諗返都爽 佢真係好淫

有仔既女

More

老豆個細女

想屌樓主

Gay?

老薑我諗有40up

譚仔阿姐

冇屌過女

gay

左手

鮑姐

女朋友16歲時 請左佢個妹食香蕉 忍唔住太可愛

可以中出

who

清,
係 有條女鐘意我,佢曾經既best fd咁解
非gay

舊公司老闆老婆

樓主吊過ssp yoyo
但佢唔知其實係自己老母

miss個女，以前同班又要扮唔熟

細蚊仔

屌左個tb
不過幾白滑

同事人妻，日日返工見住，一有眼神接觸就好尷尬

誰的老母性感很多人call

幫我整車果個車房老細個女 上網識 約左出黎先知 同佢老豆好熟 佢對我好好成日換計油同Smog check 唔收禾錢 點知禾食埋佢個女

屌過女朋友個親生女。

真係大獲喎

Detail plz

湖人返來啦

打反擊呀

三分, 波. YOU 洗乜驚呀

SORRY, 貼錯野
無屌過女.SORRY

或者係首任呢

食左女朋友個妹有幾出奇姐?
有女朋友但係食左個好兄弟就話姐

朴初瓏

佢trans 男變女
女朋友講返先知

個個講完又唔講有幾大鑊

賀一誠

朋友個妹

自己條女 ... 咁就一世

富田姊妹

BB阿媽

唔好用套就可以出人頭地

我以前都唔知有老細個女term
第2次 實習才知道老細會有女兒的，完全無想過老細是人，我當佢地全部都35至40歲，小朋友5歲。

就係想插好兄弟但唔係gay
所以先食佢個妹

執肥閪黑邊地白邊？

鬥吹大會

英雄

RIP

都唔知你噏乜柒

大你幾多

waiwai

笑撚咗

屌多兩屌佢老豆知你部車唔洗整

手足波話屌過姓鄭⋯⋯

啊妹個男朋友

處女

想插好兄弟但唔係gay?

佢老豆知我一個人係住 成日叫我去佢屋企食飯
對我好好
對唔住啊我屌左你個女

屌過樓主老母
不過果時你都未出世
好似隔左十個月之後你就出世了

連登第N屆9up大賽又開始啦

真相：連登仔個個都毒撚，邊有女屌

上網識到條女 以為正野 出來肥妹來 但照屌 因為好撚緊火

+1

校長個女

樓主個女

婆婆個女

哈利波特夠食到結婚啦 有撚問題

屌你實乘龍快婿步步高升啦 好事嚟架喎

呢D正到仆街

識屌

應該兄弟唔係gay

上咗大佬條女
着埋佢對西瓜
差佬上曬門

屌我Bb個媽媽

女朋友個呀哥

似你

朋友個老母

啲奶水多撚到

補習補到上床

連登吹水大會

未生係唔會有奶水一睇就知你冇屌過。

生過唔可以再生？

林奠

唔講了 驚自爆

有咩問題? 點屌到?

林太

鄭月娥

巴 幾時先肯寫返故
等左你幾年

姚明個女

聽落都覺得你冇做錯到

咁正

yes

聽過兩單 都係有人屌咗自己條女個best fd 但兩單個正印都唔知佢哋有做愛 只係以為嗰排兩個人玩得近咗

衰敗網紅...

咁重口味

你真係唔識㗎喔 ... 你知唔知女人係哺乳期先會有奶？ 大肚婆邊撚度有奶啊？智障

人地老婆？

肥妹 天然一線胞？

冇是咁的

聽個frd 講佢屌左人地條女
之後條女大左肚
之後唔知點樣就搞到好多人上街
最後一國兩制都冇埋
好似係咁

A09!!!!

催屎安？

真係見者傷心 聞者流淚

fbi

飲醉左 屌左roommate條女

呢個Regina吓嘩？

佢就係想你食佢個女，跟手做埋你老豆

15妹

某城中知名富豪老婆

老襟

中學屌女朋友個妹

松泰

R痕姐

Lm

有仔既女 邊屌邊笑鳩佢男朋友

臨結婚前半年人哋嘅老婆; 有個讀小學嘅小朋友嘅阿媽

肥妹5官靚唔靚

大陸妹

李元玲

睇太多A片？

同事（已婚）幾刺激

又吹

美國總統上連登?

老豆條女

都可以

個Friend 條女

唔記得

70路

家姐同阿妹

我都係～條女同我講佢老公成日OT 做紀律部隊對佢好惡。所以次次屌佢我都好溫柔 佢仲靜靜雞有食藥比我成日中出 lum到佢想離婚

有咩問題?

姐夫

你係林生

喂講多啲好嗎

認真講，好耐以前某討論區識左條女
後尾出黎見左1-2次之後比佢帶左上房（佢大我2年）
個陣我19歲
上房之前知佢有男朋友，但係佢話佢男朋友唔係香港+唔介意自己條女比人上，結果一屌發現條女真係闊過西隧，屌入去完全冇感覺結果軟撚左
後尾傾計先知佢同條仔會玩拳交+塞2條假撚行街

我真係屌佢老母

葉劉?

宗仔gay

玩到瀬屎

曬戰績姐

幾肥先

講還講唔好擺相.jpg

高登連登最出名就係尻UP

賓印

乜巴打咁唔小心
咁就一世

老闆個女

董生？

公司樓下女保安

我唔信。。。。邊有可能肥過。。

屌你老母 即刻有個畫面

條Ｊ一世都有美極既味道（屌過條頸）

最大獲係冇吊過女

真係扑錯窿

有請食左佳佳條女果位朋友

講多啲detail9up都冇所謂
佢地見面有咩互動

Good idea
正想寫個甜故
但唔知寫乜好

做乜咁大曬

細細聲話你知
連續生2個係會有

好撚心樓主返去睇多啲AV先上嚟作故仔啦

好撚正 我都想

十二年前食過唐詩詠
真既
不過連登仔唔會信

睇錯咗老豆個妹

普通女仔黎，但後尾佢好似係台灣比佢男朋友謀殺左
之後既事大家都清楚就唔再講

樓下保安

食嗰時有咩感覺？

想試既話你扯旗個陣對住空氣屌就可以
一樣效果

出現了最佳答案。

哩啲咁淫 一晚要狂中出幾次先得

最大鑊就冇
最正就有

細佬個EX

拗彎鄭恩地
利申：我係朴初瓏

呢d先係極品wor

我信

有冇問埋有冇甜品食

佢個女性格唔得

carrie定regina

水炮車

戴左假髮既左手

佢讀city 果時大把野玩啦

諗起呢個po

個Post 最後有無屌到呢條女？

人妻。

變態
接受唔到

李嘉誠都係屌表妹先做到首富
有前途

vagina 好似係

Alex哥冇交代

相部屋

結婚咪無問題
問題係唔結

飲醉酒食左個出名好樣衰冇身材既女,佢仲要大口揚埋出黎
比人笑左成年

故仔？

屌左自己母？

可能條女叫晒啲姊妹黎輪佢 最後執果個係肥婆

比女朋友呀爸抽插左

食果陣冇
食完驚比崔健邦打
因為食完留左手尾崔生知佢黎左我度過夜

不過最後冇事

但你點樣識佢又點樣食到？食嗰陣時係咪好爽

大學同學 d cup但唔靚女
幾個frd circle overlap同一個講就仆街
奉勸大家千祈唔好貪就手

精神病人 最後煩撚左成年

屌係老豆

中環某明星場
食果陣爽架
不過佢半死魚mode
但我都好快就完事

巴打已經解鎖成就

台灣一個黑幫大佬個女， 係澳洲識

frd想追果條女 本身唔撚知佢想追
同條女扑左幾次之後 有日個frd無啦啦問我覺得個女仔點
話見我同條女都有幾句 問下我對條女有咩睇法
話想去馬追條女 我心諗:應該唔會知我同條女上過床掛
所以hea佢:咪正正常常一個女仔 你鍾意人咪追人囉
之後就斬纜無再搵過條女

重以為你講緊田舍之性活

唔好勾起人哋傷心回憶啦

龍心上連登

屌 酒精害人

LM

我個ex

補習學生

最大鑊係條女睇唔出有精神病

我有

我第一個已經有

緊唔緊

阿姐？
點會無端端俾你屌？
溝佢？

成日見佢坐停車場食飯，有年新年初一我自己返工開燈開哂d電器（唔知腦細咩習俗）咪叫佢上公司坐下食飯唔好咁慘囉，諗住都係講下又有人傾下計，唔得就算啦，點知佢又話初一無咩人出入個阿頭又係坐頭訓，佢冇王管咁話咁就上左我公司坐左陣
坐下坐佢當左自己屋企咁，又坐會議室梳化又開雪櫃拎野飲，我咪大下佢，當自己屋企嘅不如飲酒啦，點知佢又ok，飲左兩罐膽粗粗問佢初一返工點解唔陪屋企人
佢就話想搵多少少，初一返工佢老細利是會大封d，同埋佢老公日日都出街一係對住電視，唔想理佢
講下講下我咪借啲意攬下佢，之後咪屌左囉

幾歲

條女終於等到有人執佢屍... 記得台灣定大陸有人將個飲醉肥婆用手推車推佢回家

真係抵屌

40左右係個種白白淨淨幸福小肥好笑容嘅阿姐

唔正？

成日叫你去佢屋企食飯都無見過佢個女？上網識至知？

c9唔會臭咩

雞
屌過

真人真事

無留意但基於好奇累死貓嘅原則，好多時都唔會刻意去考究

其實係咪要講埋點解你覺屌完係大鑊，而加變左分享搵sp咁

ching屌過total幾次

係初一到初三個幾日佢知道我公司冇人都主動上嚟
雖然我全公司都唔知道我初二初三都會返去開燈開電器

勇者
小心有左

舊年嘅事，佢冇再出聲應該都冇事

只係好奇下肥妹仔 可能都會老江湖呢 黑西

Ching 咁你幾歲？

睇黎個中女唔算太差,如果唔係都唔會3日都屌

Marketing 女同事。
有次公司有個internal event 識既，之後就約出來同佢去飲野。
飲野個時望到佢對眼既眼神，就知食得。

泰妹（仔）

FBI

細佢十幾年

咁都有好多阿叔都會溝下佢嘅但我咪入左阿叔之流

有d大肚婆後期已經有奶

大概係呢種感覺

老細個老婆

你個frd喺邊度？

有幾大鑊

某立法會議員孫女

冇聯絡啦
不過聽啲人講戴綠帽條仔依加好巴閉
住大屋
出入都成村人磅住

咩眼神

性格點？

後入果陣佢黎左一次囉
收得緊
之後轉返前面我好快出左
唔好笑我

講真

傾左唔夠兩個鐘
鳩知咩

果陣電視做緊套劇
佢同宣萱拍既唔記得咩名
我仲問佢宣萱個人係咪好閪點解冇男友
就係咁講下啲姐仔就講到返上床

我去美國之前佢已經係唔同洲讀書

我屌過某行政長官家姐

小朋友你夠10歲未？
大年初一係全香港保安最重視嘅日子
食飯都唔會離開自己座頭

同場仲有咩女星 點解揀佢嚟食

真 有啲一日就搵多一個月糧

唔信就唔好信，嗰日全座大廈得我一個開工，全世界都放假

求心理陰影面積
btw, 你記唔記得點屌佢啊, 佢主動騎上黎

鋪頭個女經理
季尾 加月尾
要大換季 留一晚 放孖day
本身四個
有兩個女同事 為左留個好感比佢地
話我都放孖day 我頂你兩個啦
之後.....

咁係你老死屌你條女多啲喎

巴打一定大隻有型

佢粒lin同鮑咩色
幾大波？
含得正唔正

你去旺角夜總會 咩類型咩年紀都屌到

咩啊
派帽條友無事wo

吹水大會

咁大乜獲呢？
你係咪文盲黎

有冇人發近一年少左好多屍體發現案..

姑姐

少啡正常色
唔大
條咸魚冇含

自問真心型過崔建邦

其實我從來冇鍾意佢
只係咁岩有得食

之後點

堅？

一定啦
我都洗左千4、5蚊
埋單4杯野連的士

我其實果陣好想屌李詩韵
對唐詩詠一啲都冇幻想

葉劉

李施嬅？個格淫到似追撚含嗰啲

同事個妹
老友前女友

你似係想屌女經理 引開兩個女同事

死屍

第二胎到臨生時會開始有初奶。不過唔多。

左手
中出埋
好後悔
覺得好對唔住右手
之後冇再見過左手

慘過返印度like this comment

果晚唔記得啦好似冇
我見過好多明星仔
不過唔係好多受我撩
同過趙海珠葉翠翠馬賽飲嘢（冇下聞）

No

報左警呢個post

私鐘我唔識
要問返上面位c兄

改咗名？
以前好鍾意佢

係 成日J佢

師兄，仲有冇玩呢d竇？

WA

有冇一半係真?

啲尷尬

警嫂

結左婚冇玩喇
以前要朋友帶入去

好撚貴架
一杯野飲都二三百
貴出面三倍
開返關返大陸玩啦
真心

冇咩特別

如果好出名就係
唐詩詠
我同fd 講從來冇人話我吹水
同埋好多人問我點解食得落
不過講真唔食都冇留意佢
食完反而有追睇佢啲野

夠啦 畢完又畢

唐詩詠我都啱呀
巴打有其他女明星選擇咩？

好勁哦，有冇詳情

Regina’s vagina

正
有冇detail

豬肉
屌完學秋生哥咁
用來整肉餅比d客食

d客仔食完話有陣怪味
問我係咪今日d豬肉唔靚

宜家覺得自己好賤格

有得食我都自己食左先啦
冇出去玩好耐喇

返公司呀傻閪
打少啲飛機啦
你試下新年返工廠區/寫字樓
靜到仆街呀
你估住宅咩